[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(4) 終於升咗WIZ*ONE二期啦...

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係0:48)
(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））[/member]

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

屌啦 其實我未撚升
幾時到我

Lm

留名

我都想知

我就升咗啦

G持

你升咗wizone2期都未甩p

新飯留名

屌啦

雙天使

你慢慢等la

same
又話順序 25號嗰日7點開始 我9點左右就整完搞到我成日覺得係我整漏野
其實我都係想要翻個名份姐

你知唔知呢度po喵圖會...

+1..我都驚我係咪寫錯野 明明第一日仲要好早就整左

太靚忍唔到

升左wizone留名

你有冇見過咁old seafood嘅p

冇

留名等cb

屌你啦

仲記得一期嗰陣等太耐都會開始懷疑自己是咪填錯嘢

果時手動升

放下櫻相先

琴日都升咗了

你就快第可以填第二次

太瘦喇

有比你更舊既都見過

鴨

手動

但係練得出肌肉應該唔缺營養，減咗嗰啲多數係脂肪？

咁嗰條友應該早我一兩日開

我填咗都準備手動

突然有料左

升球大墊

靚呀~

奈子

我奈

好明顯係我內

Lan

我奈就得，我內就唔得，針對

呢度不嬲唔平等架喎

依加都未升做wizone係咪可以宣佈收皮

我內
我奈

咪係 要正名

係咪答問題？

應該係打返啲資料就得 唔使答問題
應該呢一兩日會講

我都估應該好快會有公告for唔得嗰班人 其實都唔太擔心始終真係俾左錢
之不過等極都冇個感覺有啲

係你地奈，同係我內無抵觸架

我做過幾次會員 今次係我第一次自動升 慣哂

陣間11點開放手動認證

認證申請樣式
［名字/DAUM ID(包括Mail@)/出生年月日/interpark fanclub號碼］
*必須用秘密留言
認證申請期間
2020年4月20日(一) 11:00am ~ 2020年4月24日(五) 5:00pm
認證處理期間
2020年4月21日(二) 11:00am開始

想知個id係要填跟我interpark入錯𠴱個 定 跟返正確𠴱個(@daum.net)

話說我填左interpark嗰到啲資料之後 手痕將個daum ac同KKT ac連結左 然後成個daum ac好似俾KKT ac取代左咁 我登入fancafe都變左要用我個KKT ac 用daum係入唔到
咁我應該填KKT ID定daum ID

我連結咗 真係幾麻煩下

佢kkt有得揀你係daum mail或者你本身個mail
呢層我都諗緊 我諗住揀daum果個算 廢時煩

細細妹個妝淡d真係

一個id升請前後都可以有咁多問題 好慶幸自動升咗

咦..我都好似有手痕到...

官咖開多左個TMIZ 升左wizone就可以入去睇班女嘅留言
暫時得純、娜、奶同蛙留左言
不過真係好TMI

我填daum id自動升左

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.53

今集好多純

4個有3個關於食

搞到我成個電話moon濕哂

我有個大膽嘅想法

唔俾

嚴禁2仁mb

好正

你個想法留返俾油b啦

我一直係用kakao個email登入 唔知係咪因為咁所以升唔到

原來secret diary 係2020年影ge?
仲以為係出事前拍定

佢好開心做返高中生

係上年拍喎

佢依度話係2020 可能分開左時間拍 奈個輯證件相都係黑髮

三家姐

我純

芯
個名係七妹， 個心係三家姐度

咁個sg係2020出嘅嘛

呢度得我呢個蛙飯專一

聽聞你係once嚟

咁唔知了

講到你之前唔係咁

我就唔係once嘅

成班扮專一

我對pantomi非常專一

caped

可能轉個頭向其他po見到你

可能少時嘅post

其實似係分開左時間拍 不過事旦啦

打和啦

全部都蕊

咪係 講咁多做咩

好正😂

通常話自己專一既個D最蕊

蕊姐係解多心？？

可以咁解

包租婆

呢排都幾多雜誌有份

呀權上跳舞班

草花頭 多心

Ok, noted

勤力大家姐

好似係一齊表演玩dance cover
另一個ig story 寫coming soon 所以遲下會有得睇

[예고] 200421 아이즈원 IZONE 권은비 Eunbi X 스펠라 Spella Urban Play Dance Academy

FIESTA - IZ*ONE / Spella Choreography / Urban Play Dance Academy

呀純

佢想叫大家好好休息保持健康

有啲po會用「廁」黎形容

眼神制敵 （我好興奮篇）

IZONE跳呢隻會點

跳唔到佢地唔係行跳舞咪鬼搞佢地

想迫死光北？

佢會坐旁邊食蛋糕炸雞

sor，0:17 隻類似觀音手既動作我諗起party with tl

tutting 好似係好難嘅動作黎

我好專芯，我認我愛恩妃sss

影到呀奈.....

咁靚

眼神制敵 （曬死人咩）

我櫻

好似rumor個膊頭wave都係得佢地兩個做到
始終都係有差距

睇到左右手同時有唔同既手指動作, 好似係左手劃圓右手劃方咁 應該超難

少d協調都唔得

po漏咁多張嘅

正到癲

自助餐先得啦，消耗咁多能量

蛙會跳到喊?

奈子TMIZ嘅頭像

古家正亨個電台重播上次果集 所以放晒之前影d相出黎

會挨住我膊頭喊

留名等睇打交

疫情期間請保持至少1.5米社交距離。

隻superstar down到未玩得

喺同一間房唔使保持

31 好似

係咪要等韓國12點

聽日

岩呀
聽日先開急乜呢

未UPDATE IOS

無驚好玩 悶到嘔

大家咁話

櫻比人笑響櫻樹網站上影嘅相見到switch，佢極力否認佢錄櫻樹有玩動森

櫻有幾日要做野冇得玩動森，之後可以玩嘅時候就由朝早9點一直玩到第二日中午 唔駛訓教

純對食物的執著眾所皆知。佢真的只知道好吃的，所以佢吃嘅我地都吃，去化妝弄髮的時候要點餐時，我都等純叫，我就跟著叫同款
我見佢吃得好像很好吃的時候，純就就會給我吃

前陣子我更新了ig
因為權每次都拍得超型。我就很羨慕一直想學
所以有個需要化妝嘅行程，我就扮靚晒咁去，因為平時都很邋遢。然後讓彩演幫我拍照，但我沒有適合的外套，彩演就給我她的，順帶一提我現在也穿著，飯們對這件外套大好評，所以以後我也想穿，雖然是彩演的東西

櫻樹中譯
動森話題
我還沒膩喔！真的厲害！已經過了一個月，雖然我也有玩超過一個月的遊戲，但接下來才是重點，看我還會不會繼續玩。最近我想挑選可愛的住民，有一個叫起司的老鼠搬過來了，你們去查臉和起司一樣，我不太擅長有洞的臉，跟她搭話後跟我說是叡娜的島上來的~氣死

櫻樹中譯
動森話題
櫻: 有個叫李察的鴨子，太可愛了，我給他做了衣服，又給他做旗子，讓他當島上的王，我把王位讓給他了

依隻

飯問：櫻你係上乜野音樂訓練堂呢？
櫻： 聲音訓練就是揀自己喜歡的或是想唱好的歌，跟老師一起練習，基本上就是好基本的發聲練習
而作曲堂呢……就是學習製作旋律還有音軌編曲，我是先學編曲，也有能在家練習的，就是網路上會有一些免費或付費伴奏，不管知不知道，都用不同的旋律去唱看看會變什麼樣子，在做這種練習

等睇櫻自己作歌

每星期啲content都好盞鬼

呀妹咁錫佢，一定俾二家姐拿去

兩公婆唔會計啦

個人覺得廠境爭咁啲，外境會靚好多

上左韓國top free game #2

細細妹

我！個！AC！呀！
屌又要等二點

Superstar 幾時先玩到

頭先入到一下

KST 3pm

今晚又瞓唔著了

未入到驚

咁多人衝入驚實死server啦

從今天大約12:30開始，我們已經確認在服務開始之前無法連接到遊戲，因此我們目前正在進行調查。對於給您帶來的不便，我們深表歉意，但我們計劃將預定的服務開始時間更改為17:00左右。
對於由此給您帶來的任何不便，我們深表歉意。

渣架

邊會咁快得，搞唔掂又再推後

蛙mail都屌鳩隻驚

娜B真係好正

app台有驚po未

快 去搶頭post

仲未入到

出咗新公告 唔敢講時間

搵藉口送石姐

阻住我抽油卡

入到驚你地會唔會刷首抽點先算可以開波？

刷第二次首抽已經有S 但見人地group 首抽都有2張S開局

我首抽冇s ，用佢送既石十連抽有2張 唔知開唔開好

抽到仁美S

歐 雖然啱啱見到有人10抽入面3S

嘩～擦餐死

好多仁美😂

NVM啦

2S開得

一邊玩，後面一邊播佢哋舞台，完全集中唔到

真

幫手推下隔離post得我同東方兩個推咁滯

你係咪搞錯左D野

食哂d油升級未

要潛水刷首抽 暫時唔得閒推

你仲刷緊

一張都唔中

暫時刷到nako s,目標係sakura s+多張s

有無人知首抽檔係邊 每次都要down 900MB

唔係叫你推女友post呀

係咪得我一個覺得隻game啲判定做得麻麻地

利伸有玩開其他superstar

醒唔起有copy大法

頂佢淨出d BBCCC點玩呀
重點係冇櫻純但多油

即係點？我iOS 次次都要dl

準確度係咪麻麻

最初入驚個時佢唔係可以試誤差架咩

我android 用電腦刷喇

即係你係油飯

係，特別係玩hard果陣

不了
留返比指原果啲慢慢推啦 咪搞我

所以我先問係咪搞錯左

唔係想抽秤隻Game好似好少歌嘅

第二次就抽中櫻s卡
之後刷左30次都無s卡

想要油B?

刷到了可惜同人唔可以放一隊
好無刷雙s呢？

舊果隻rememberz 係咪執左

lan

講完到自己多油

唔會唔會加多d歌呢唔知

油嘅，我係攞去俾其他卡食

想問下，好似體力值嗰個藥水，係唔係會自己回復

好cute嘅奈子

抽嘢先有Violeta播

twitter 見到有人開到4張s卡

咪係 又唔整埋落去

起手算

計埋送果張 三櫻起手

有無人有光北同我換？

佢唔會一黎就出曬啲歌，要留啲搞event，搞完再release，可況佢地本身就少歌

每解鎖一首歌都有卡
所以我留返event果陣先解鎖

有冇人有權F+娜B S帳
刷咗20幾次

但係同一個人淨係可以放一張落個隊度
所以我分散算

sad

果邊好靜

唔係唔洗過黎叫推po

佢不知幾想嗰邊靜

考古下

係呀希望之後更新會改善

個問題係試誤差果陣正常但真正玩果陣出事...

但係normal同easy又太易打

【仁美廣播提到】
「因為咲醬超級會玩遊戲，前陣子連線時教了我好多東西。首先我不知道怎麼調小音量（笑）用很大的音量玩了好幾天（笑）還有按B鍵就能跑之類的，或是要抓蟲的時候長按A可以慢慢接近。教了我很多這種小訣竅。」

隻game個clear要點解

完成1首歌

停撚左係1

係咪要達左下個目標先會轉 唔識COUNT住

正常玩到尾顯示live clear就算無full combo(好似) 就+1
除非你中bug

你個嘢壞咗

過左n次都重係寫1 定係要all combo先計

唔係 過咗就計

屌 咁都可以中bug

所以你個嘢壞咗
我lver過咗八次佢計哂

大家抽中D咩係最多

我抽極都好少Nako，好多Hii

多油

原來要打一次easy先

少玩音game 好きと言わせたい難玩到

Their concert tour of Japan last year received popular acclaim. Their song "Sun" has attracted high international acclaim including Japan Today, Jalan News, Japan Times Online and many other cultural websites.

原來真係有拍片

又開始有新野睇

13/3 pm
真重叫英妹好快d食佢買既雪糕

佢地廚房枱d雜物多到呢

一開頭，元英一個手掌拍落自己口罩到真係嚇咗嚇

個時準備搬就懶得理啦

D蕉應該爛哂

蛙都係咁講

棄驚

Why

我想問An機係唔係未出izone superstar

同ios同日出 要轉區/裝apk cpu要64bit先玩到

唔係去qoo down apk咩

唔一定qoo嘅 有好多渠道 例如apkpure

奶咗

想問假如首歌係屬於櫻花類
d card係咪出曬櫻花最好？
定睇張卡rank先
即係S雪花好d定A櫻花好d？

權

歌同卡同屬張卡嘅分會有bonus

Nako hard ss

我知 所以我問咁假設有首歌係櫻花 卡係C但櫻花好d定A但雪花好d

我會直接用最多分去打

即係rank重要d 明白～

仲有我而家隻game係ipad dl 因為電話冇咩位 但發現好難玩 想係電話down番但係咪一定要重新玩過
冇辦法登入架

可以引繼

公告話某啲nickname比營運ban咗?

有無好似「綁定帳戶」尼個制式嘅操作？？

奈子又去搵fd子

應該就冇

第二同最尾嗰張係靚嘅

哇哇哇蛙~
油b扮kuro chan.gif

係發光既大腿

哇哇哇哇

佢一黎逼我改名wor 係邊度撳？

您係IPAD入Game,去設定禁"引き継ぎ設定"。跟住"パスワード"係密碼，是旦SET個8位嘅密碼。跟住會出現引繼ID同密碼，記低佢。
跟住去電話入Game，Loading完唔好禁入Game，右上角有"引き継ぎ"，入番個ID同密碼應該就得。

D人吹緊下期蒙面有nako

呀奈邊有咁高

點睇都唔似

佢上高度會出賣佢

除非轉唱腔，如果唔係一開聲就應到啦

YOP ~ YOP ~ YOP ~

今集係台灣食野

唔知有無港場食唐記

台北
摷番d未播過嘅野出黎係幾好
不過幾時錄返d新野呢

如果真係有 可能會係第1次ENOZI Cam收勁多dislike

yena上晒身

你好吃嗎

跟住cap低佢上ig@聯站

得到吃的光順兒

好吃

隻貓飛機耳仲走去撚做貓奴都唔醒水既

可口可樂

做狗好過做人

想做黑狗

想做黑狗 可以考慮投考警隊

有冇人可以加返我，lock 撚左自己部機,

入乜野

笑死

恥笑

食飽左先開工

有冇Ching試過用mail入面個聯絡官方通常幾耐先覆
琴晚諗住re下superstar 眼訓得濟見到izone就清除左資料 仆街點知mail嚟

Mail入面果個聯絡好垃圾下
睇下你打日文問定韓文問
打日文問就inquiry-jp@izone-mail.com
打韓文問就send 去呢度inquiry-kr@izone-mail.com

跟住打你想問咩問題 然後就扔哂堆資料比佢睇佢點回覆你
資料包括Id(英文數字一大串果個)
你email入面佢地叫你既名
幾時生日
Set左鐘意邊個
性別
果陣輸入既國家

咁上下

我就係冇生成過引繼碼嘅情況下直接del左啲資料所以我都唔知ID係咩
不過我照send哂其他野去問下啦 Thx

連呢個都會無咩？

我清除左成個app嘅data一開翻個app佢淨係叫我揀語言 然後引繼 直頭好似第一次開app咁 但佢又冇得重新set過哂啲資料開個新ac喎 淨係得引繼

㩒入去 打呢段嘢俾佢

ログイン用のパスワードを取得できますか？ID: ありがとうございました

佢會覆返你個pw俾你

＜回答＞お客様の引継ぎコードを発行いたしました。下記にて引き継ぎをお試しください。-----------引き継ぎID：引き継ぎPW：有効期限：2020-04-xx 23:59:59-----------

咁就唔知點幫你好了
不過試下拎埋收據(領收書) 睇下佢地幫唔幫到你
度搵到

我琴晚已經即刻㩒左 官方都啱啱send左email俾我了唔該哂巴打

原來都唔算好廢喎我琴晚十二點左右send去 佢啱啱覆左我
btw唔該哂巴打你咁有心幫我

今日比韓飯目擊班女響束草果邊出現
仲有佢地用開嘅化妝師都響ig話去左果度做野
唔通拍緊新野

今日無乜mail
有機會

可唔可以講下你問左d咩，官方點覆你，因為我自己 lock 左自己部機想拎返ac

我話我喺冇生成過引繼碼嘅情況下del左個app嘅data 可以點拎翻個ac 就係咁多 不過係用google translate翻譯哂做日文
然後官方覆我就係同上面巴打第二格嘅野完全一樣

係咪比左資料佢地，生日，性別果d

我用app入面嗰嗰聯絡 所以佢會有幾格叫你填
如果你自己email 你爬返上面巴打嘅文要填啲咩

又響fd子ig出現

有冇個化妝師ig

入返聯絡email 同跟住下面打就得

ログイン用のパスワードを取得できますか？ID: ありがとうございました

新團綜

IZONE CHU 3
奈子飛吻 Gif.

一年倒數

惡魔

十世冇入PO留名
(btw冇人識唔緊要啦)

喂

賞櫻絲

廿七年倒數

呀櫻p到塊面

日本CB 冇望, 係韓國CB 多次好過

一姐駕到

其實咁成功應該會extend嘅

呢句野係到講好喇

唔知今日會唔會有人去撞班女

一陣被人屌就唔好

亂入

成功搞返Vampire嗰埸握手會咪唔洗Extend

人地想extends

公司唔extend--＞唔會反對（係道理，合約講明）
公司extend--＞唔會反對（係人情）

奧運都extend, 呢個世界冇野冇可能既

都啱

張相應該係兩條片度cut出黎
又會咁岩cap到呀純閉眼果下

大家姐

有無ching個superstarizone一路都係白畫面咩都無可以點搞

ig 油奈

一個都不能少

有咩問題？
不嬲柔同全隊都fd底

兩樣完全唔同嘅嘢嚟㗎喎

從可能性嘅角度探討姐
連咁大型嘅國際運動會都可以延期，咁藝人合約期咁小事都可以存在延期嘅可能性

yo kpop 藍絲們
新飯留名

別笑 你也是藍絲

藍就藍勒，唔知係咪絲呢？

有棍絲

連登有巴打，紅字巴打，有J絲打，無J巴打

絲here

今晚係櫻樹第150回
內容: 成員其實一直都可以上日文堂
而日文感覺進步最多的大概是彩演吧，感覺變很好，想佢快點上日本節目讓大家看見
恩妃則是Mail韓文內容很帥氣，但看日文就變很可愛，希望她一直這樣
即係恥笑緊權日文

動森新聞:
這週也還在high喔！因為遊戲有更新啊~
我一直持續這個單元大家真的沒事嗎？請大家忍耐個五分鐘。我最近做了商店街，還有溫泉街重新做了，做了更大的溫泉

新枱好快就到 到時拍好片就放上youtube

SUPERSTAR開售我就玩了，我有好好預約好好當WIZ*ONE。因為有點在意自己照片拍得怎樣，就設定自己首推，看到很多飯抽到S卡
但我完全抽不到！
我還刷了一次首抽刪掉APP再抽一次，但還是沒有！
明明是我自己的遊戲⋯遊戲背景有影片，我就會看著畫面想那時在幹嘛，自己開起反省會

結果原來連櫻都抽唔到

最近每週收錄，之前隔三個月有好多要講，現在都不知道要講什麼......
最近只有重複聲訓、動森、作詞作曲、吃泡菜鍋⋯歡迎大家發些問題來
前陣子看天空上了趨勢，有些國家也看了白天的天空，天空聯繫在一起，就感覺心也連在一起。想快點在粉絲們面前表演。請大家戴好口罩做好消毒喔

已經開始冇野講
不過有學聲訓、作詞作曲

有機會準備緊再出碟

希望改善到隔住mon睇gif都feel到走音問題

屌
櫻花個句: wiz*one~~~沙啦嘻唷

佢依加成日介乎於走與唔走音之間

啲字有聲。

Solo con啦，美久都開咗，柏木開埋亞巡，櫻絕對有咁既叫座力。

發語音

純係咪又去左食女定係舊ge

CLS，有聲

IZ*ONE (01-line - Minju, Nako, Hitomi, Yuri) will be featured on 1st Look Magazine May 2020 issue.

多數去到個啦字就

接近,好睇當日既水準

你班友
搞到我個腦即刻有聲又有畫面

我覺得個"唷"字先係走音精華

伏抽

S+A 2.4% 比S卡仲難抽 賺到fat fat

【Kstyle独占】IZ*ONEイチオシ！心休まる“ヒーリングソング”プレイリストを大公開

40抽得一張S

有S仲咁多要求

就係囉
中重複嘅A咋

hi電台

中左舊S重要係油

Sad

tbb有少少La vie en rose

之前都見過
似係啲訪談節目條友隔離個mon播住La Vie En Rose

死晒圖咁滯 要人click入去睇
不過全部都係腿腿腿

手機睇唔到 再貼過

好多腿

有人話奈子腿短
想打撚死佢

仲有mon po狗

我鍾意啲腳短嘅

01

睇出微妙之處😂

補多張
位於 Sokcho Seaside Garden Cafe

光北又有工開

HI 左邊果個係櫻黎?

純ig

純F

好癲 好正

第二張

都講過好多次口罩唔係咁帶🤦‍♂️
又話清純嘅，第二張邊忽純🤦‍♂️

呢條女真係痴撚線

IZ*ONE PRIVATE MAIL website 有mail sample

加油 你仲有9張
慢慢po

唔止9張

有心口仔睇

你岩 權同演放多左張
好彩down晒

仲有hi

ARCADE呢

S1個陣每2星期先更新一次

佢擺smaple做乜？

吸d未訂既人訂？

要訂既應該訂左
不過吸新飯都無所謂

1同3，有需要嗰時，清純
第2張，無需要嗰時

好靜
連喵嘅數量都感覺少左

連平時一日幾MAIL果D都少左

可能真係忙呢

有野拍就最好

轉行做model 鋪路

條片係game入面？

yes

上面d相好似p過火左

娜B~

咁快釘左第二個耳窿啦

陪蛙去釘既時候佢都釘多左個

'這些機會......'系列

only for who lives in Japan & Korea

今次係有機會 你有時間有耐性機會仲好大添
Rememberz就真係有錢玩晒

Hi真係唔識打機到呢個地步

曬下本命先
想問下紅色粒石點至有？

呀櫻唔剪指甲

得食指冇留指甲

方便撳mouse打機

之前同彩元拖手都有剪架喎佢

幾耐之前？

仲以為大家會諗歪

你先會諗歪

我唔知你地講咩

Enozi 呢

舊片派晒 冇晒貨

之前停都會講聲

依個一定要聼埋聲

有無走音

我宣布

櫻花 世界級！！

一直都係

我櫻世界級

咁蛙定櫻係世界第一

而家每次聽佢把聲都好想笑 屌

油

我宣布

油B 世界第一

純嘅日常

邊位

禾度延bb

笑撚左

蛙d卡唔夠勁

Enozi下星期一照舊

爭一粒all combo啊

200504 This week there will be no ENOZI Cam uploaded. The next update will resume on the 11th at 6PM KST.

專食啲99line

係邊度睇到呢d片

齊陰頭

真妹又唱歌

人靚著咩都靚系列，第一張件衫只係5鎂

蒙羅元英

ig呀櫻

好正呀

繼純後 今日櫻又有心口仔

呀純一半都無

幾時有權心口仔睇

近排發生乜事
下次會唔會到四家姐

件衫會5會係純幫手揀

唔出奇,可能櫻揀完被純ban晒,純再幫佢揀

想睇十二妹初試性感

大家姐先喇

有個攝影師真係好重要

大家姐著白T/白恤衫已經足夠

二家姐都好大對眼，大過三家姐嗰對

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐、四家姐同五家姐

六家姐成咗年都唔講得？

超注目

櫻以前影過水著，但咁樣著靚啲露少少仲好睇仲吸引。

48 基本冇人未試過水著

仁美未試過水著？

嗱，講還講，唔好貼圖

嗰套其實望落唔係好似水著。

呀權同DIA

個個向度mean9禾櫻
係啦得啦知你地齋係對肥仔波都大過櫻啦

同純一樣 好多fd子

又你
珉周呢

大家姐係個圈生存左咁面 多fd係正常
純單憑技術 年幾已經後宮遍佈日韓先可怕

希望佢返日本會變返包
可能佢唔返

Akb 出親外邊好多都唔返 台灣，印尼，墨西哥都一去冇回頭

入山返左黎啦

搜尋下先知，入山去咗墨西哥拍劇咁勁。

唔知會唔會有韓國公司會簽hi

佢肯實大把la

又講呢個話題，一陣間小心又被人屌

呢度唔係48 po喎。

似係要進化左做A先得

我明但我抽極都抽唔到同款，進唔到去A

隻濕鳩superstar下下都差一兩個就full combo
燥咗 已經想棄驚

twitter咪有相睇
同埋留啲冇技嘅卡升嚟做咩

打多幾次咪慣

應該喺twitter打咩key words
隻Game唔係prefer抽卡睇相多過攞分㗎咩

唔係為攞分咁打嚟做咩相就一定有人放

我試下再尋找下

都要攞高分先有多啲石嚟抽卡睇相

因為近排少玩隻game，玩到覺得有D悶每日淨係做完任同攞每日獎勵，然後就退出遊戲

點解我仲未有回覆，係咪日本黃金週冇人工作

放埋今日，等下先

正確玩法

有無人升滿咗一開始送張S卡 想睇數值

s之後升r?

Lv40 S

兩張一樣的S 升滿 Lv40 無得升？

正常

因為見到那張卡Lv1 R嘅point比我堆Lv40 S低，想知原因
係升R時會降低定係張卡本身廢啲

我仲煩緊邊個加倍大啲 S-perfect / Rave bonus / 屬性？

權既就唔係仔咁簡單

其實得兩個未成年姐

Tiktok

呢個係咪類似撐醫護既challenge？

八九十妹都未生日。

係

Hiichan said she hasn't talked to the raccoon on #ACNH & has just been picking fruits & weeding. She asked Sakura, "All I've done is weeding recently, is this game supposed to be this way?" Sakura asked her, "Have you talked to the raccoon?

我hi

Iz*one幫手宣傳

佢地01架wor 幾多歲先成年？😂
韓國計20先係成年？

同樣都係swing 不用分得那麼細

一個16一個偶校 都幾念舊情吖

現在大家都under Swing，不用分得那麼細

咁都要比多d新野人睇先得架

正

櫻樹內容:
今天一早就吃了熱騰騰的拉麵
最近宿舍沒有東西吃，有食物但都是其他成員去超市買的，優格之類的。家裡只有拉麵，我沒有去超市，所以我連續三天都吃拉麵感覺有點不妙

聽說我們節目討論度很高，是託大家的福，謝謝大家

最近聽聲訓老師指示開始練習深蹲，實際做其實三十分鐘就結束了
做的時候不會聽音樂，感覺跟住音樂節奏做運動會死人
但會看YouTube，還有每天自己練習發聲

櫻飯 Q&A
什麼時候開始喜歡泡菜鍋？最喜歡哪種口味？
櫻: 最喜歡豬肉的，只有豬肉才行，然後一定會追加豆腐，跟著可樂一起享用是最幸福的。

有跟大家的廚房成員聯絡嗎？
櫻: 清娥姐好像在IG上說在聽Fiesta，我看到飯po就去聯絡了，她說「在努力著呢」，和大家感情都很好。

櫻覺得最難忘的表演服裝是香港mama依件

成員們分成兩個宿舍會見面嗎？
櫻: 完全會見喔！有行程的時候也會見，我去過別的宿舍，さくのき工作人員給了我湯姆傑利T，我就送去娜b房間。
我們12人聚在一起常玩random dance，我和蛙、hi、權還有純在旁邊看

櫻:
最近託聲訓的福，聲音好像變大了。今天也不太滑舌的感覺喔！深蹲100次好像蠻推薦的，最近大家應該會常常待在家裡，我也是，心情會慢慢低落，但隨著深蹲會感覺自己現在非常努力，感覺自己活著，可以獲得元氣，大家一起來深蹲100次吧

我跟住做左幾日一百下，覺得對腳粗左好多

其中一張lv40已經升得R 定係要兩張S都lv40

可以Solo 了

香港mama先襯托到佢哋嘅高貴

因為你多咗肌肉 脂肪又未減嘛
你做多個月就會明顯幼架啦

右邊麻麻

今年咪20

我知 我都係01
所以我問佢地計幾多歲先成年
18咪得兩個未囉

20成年

Hi又俾人笑

大個女

之前本雜誌？影得幾好喎

新架 得01 line

阿純孖辮+低炒

笑咩

MC: you are friends with izone’s yuri and chaeyeon yeah? i saw them doing the nineteen challenge!
Natty: unnies did- sunbaenims did the nineteen challenge and i was touched~
The way natty said unnies then changed it so sunbaenims 🥺🥺🥺

Yuri and chaeyeon congratulating natty on her debut

hi電台更新

Tomi can't catch the butterflies in Animal Crossing, she keeps whining that its too hard to get them and Hyewon teased her for it😭 Then Tomi said that she'll be needing bandaid for the scars that her heart received😂 Bc she's this cute, hyewon wants to tease her more

佢叫hii去玩薩爾達🤦🏻‍♂️

好串

溝女王仲要係ドS。

壓力測試

天然氣墊

IG天籟之音

油B

幾多油飯出晒黎

黑色油膩警告訊號現正生效

奶好似又高左

女友feel

我女友

躝

脷仔好qq

娜B好似好高喎

對我lan lan脷

Natty 有izone幫手打氣都唔掂，第一日賣得52隻。
現實係殘酷既

f9都出道左2年m咩人氣都消磨晒

一個外國人仲要solo 冇可能會紅
唔係佢join過sixteen偶效 可能連新聞都冇

尼個真，f9無咩聲氣

我地唔係講緊同一樣野

my wifes

搶第1個講先
躝

fromis 9??

唉 cb得咁疏 唔知營運個腦諗緊咩

佢地營運咪就係IZ*ONE 營運
izone CB 一次四十萬隻碟
f9得零頭
你話營運會俾邊團CB

有零頭已經算好，已經夠維皮，而家武肺搞到做娛樂個個無工開

唔係izone都唔知natty要出道

我無睇開連邊個係natty都唔知🤷🏻‍♂️

我知啊
都唔使差別待遇到咁啊

我有fol佢ig所以本身都知

咩事咁睇唔開

禾真

風氣都幾好窩，無論邊個講禾__都叫佢躝，一視同仁

佢個樣真係好gfable初戀的感覺

好耐無上水
完左cb後又疫情又性
而家佢地點 有咩新行程??

你呢句11個人都apply到

吓唔係

拍arcade同一堆雜誌

即係全部都係影相job

就解散 唔夠一年

上左次kbs既都

其實唔過日本可唔可以日本cb😂

可以,但有咩意思

緊係嗱嗱聲韓國cb多次啦

今日又係好靜 喵都勁少
唔通又有野做緊

係,咁爆法基本上可以放棄日本

搞唔到拍手、簽售既話，日本cb無咩意義。

車汪靚靚唔留返個名唔得

講到日本唔會上打歌節目

韓國呢2日又爆夜店交差感染

線上見面會

好似第一次係度見到你 平時都係愚台先見到你

若果照日本活動嘅話，可能夠膽整個zoom見面會（日本好似都多用zoom）

愚台手足都入嚟

Nako細個堅係黑碳

今日班女咁早浦頭

官方tw出大圖

哇
牙包呢個look ok喎

禾hi不嬲都咁ok

唔睇身型有啲大人feel。

但奈子都未成人

香港黎講夠哂

改左名先叫禾hi 喇
躝啦

好小蒲頭
無呢到啲CSL追得咁貼
得閒都係係愚台開帖引下人睇

奈子mail講左好多次話自己成人(韓國曆法)

我覺得Extend 合約半年至一年，但女應該肯，不過各自公司唔必肯

Hyewon says Hitomi gave her Dalgona and she thought it would be great with coffee but...

Chaewon: That baby already knows the taste of coffee...

Hyewon: Isn't Tomi like 20 yrs old?

Chaewon: Yeah...

重點係采源認同後dead air咗。

其實都同Youtube viewoutube view幾唔對稱，MV 30X萬view, live performance都30萬view

我以前都係蒲開愚台

證明外國都算有人識

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.54

泰國人有加乘

6月有團綜

7月CB

2集

6月播

差唔多啦，友團6月1日CB, 小女友又話CB

重有bp

你好唔得閒

睇黎堅係izone chu3

6月睇完T團同B團打交先，7月CB剛剛好

University campus experience

等了又等 終於有了

izone chu3主題介紹：

平均年齡20.8歲! 20歲的IZONE的校園體驗機!
成為大學新生的12名少女的大學生活真人秀即將開啟 <IZONE CHU 第3季>

節目內容：IZ*ONE 12名成員初入大學的校園生活體驗記、回歸幕後花絮以及成員宿舍self cam、IZ*ONE成員採訪以及對粉絲傳達的視頻信

出演：IZONE的12名成員
6月3日 6月10日 <總共兩集>

即係6月黎個世界大戰

得兩集 唔係麻

兩集

可以睇到三個團既痴線佬最終邊個痴線D

無話6月cb

回歸幕後花絮,當然你可以話係上次

都有CB嘅可能性嘅

佢地估連住Izone chu3, 我估點都要7月先會Cb

如果cb咪撞到應哂

我個特典終於有望

Min-night

覺得係上次

我覺得第一張成熟啲,第二張成個面型出左來就睇落好細個

邊度見到？

小女友firm左啦咩？雖然個頭係唔同曬

轉公司連英sub都慢左

小女友，Rv分隊都只能食基本盤，銷售唔會夠三大女團黎

agger. 之前明明一出就已經有埋外語字幕。

得2ep 50分鐘

有得食就開心

新公司無錢？

吓，swing咪又係cj enm，點會無錢？
唔知係咪受疫情影響人手？

ENOZI cam 終於有英字

比你睇仲咁多野講
信mnet 唔怕

你一集睇兩次咪變左4集

罰你重煲izone chu 1&2

終於有全場中字

【中字補檔】190801 LoveLove KPOP POWER IZONE篇（Target小組）【日本綜藝】

今個星期推唔推得爆呢

CJ ENM confirms they are considering holding an Online KCON

又櫻樹

隻驚全部卡

今晚櫻樹
一開頭講左話櫻同日本飯傾計會通常會應saku-chan，但響韓國就鍾意d飯叫佢kkura

韓國有款乳酪，裡面有朱古力圈

櫻響韓國大概吃了一百次，有行程的時候或早餐時，所有成員都喜歡吃這個

櫻成套youtuber嘅硬件已經差唔多齊晒，暫時仲差綠幕同燈光未整
要等多陣比佢搞好再放上youtube

又黎動森新聞:
動森裡面有個人氣角色小潤，想迎接他來島上，希望可以成為被我喜歡的動物們包圍的島
還有全世界最可愛的倉鼠蘋果

有位星加坡飯問到櫻玩Superstar玩成點
櫻: 我冇玩hard mode，覺得音game應該係好好享受，最難模式會累積壓力， 所以不玩了

韓國有個網擺晒全部卡同張卡嘅相（特典）

可能韓國人覺得有三個音節嘅名，叫尾兩個音節親切D

E.g. Lim Yoona-->Yoona

Hi

少時之後事隔咁多年第二隊真正愛上嘅團櫻粉

好白滑

例如 Lee Kaeun > Kaeun

最近入坑？

我班老婆幾時cb

produce48一出已經有睇個陣係為左牙宮睇 係呢排開始睇佢哋啲綜藝就覺得好掂呢到唔比迷油？

呢到最多就係油飯

睇完佢啲嘢究竟咩人先會迷油

咁究竟咩人先會迷lin格

你試下po油B片上黎你就會見到D人上晒水

仲可以享有超過50個負評嘅待遇添

想知正規專輯三個版本有咩分別 想買

身為一個WIZ*ONE,買晒係基本

好擔心自己隻閪手以前買少時專輯永遠一定係抽中孝淵 擔心買哂三張izone都係...

我中油碟油卡咪又係咁,但當你中番張本命AR卡就

見到連加特呢三隻字想斬人

講得好 留言式正皮你

清係咪有啲咩誤會

有冇人有個本secret time 我個friend不嬲儲開呢啲嘢佢見我鍾意話放俾我 出面貴唔貴

Sone

其實係買齊四個Ver. kinho都不能走漏

絕版嘢 未拆過嘅炒到500up 拆過嘅正常價

冇誤會 過咗呢個夏天唔想再喺隊波到見到佢

冇拆過400放我

我一直懶得改名姐

我得一本點放
400冇可能買得到

我意思係我個friend放比我

咁都幾益你下 信和有人用出到成六舊水揾老細幫收都收唔到

唔想太多人同我地爭油先唱衰佢
其實我地個個都係油飯

買兩份
一份唔拆
一份拆出黎欣賞

我唔係

唔理了買左3個版

一直想改過好啲嘅名放棄而家呢個名

口裹說不

係到正名係
[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區

愛之深 責之切
其實一直話油B都係想佢好

新post名

入去收圖

g chi

我身體都不

你加2隻字當改左

好多靚圖

逐步逐步嚟驚波台手足唔認得

一起底就知你邊個啦

尊重返個位清訓

一早係 唔明點解要自欺欺人

油b只要表白，有咩要討論？
應該叫表白區。

靚

我愛油B 油B愛我

電影

6月10號
睇黎拍住izone chu3同步推
cb近了

會唔會學日本睇電影送特典🤔

大家準備好成副身家訓身未

中字快到

我等政府嗰一皮嘢

一皮一野轟落去?

等緊港站成功爭取香港上映

可能cb完都未收到個一皮野

飛過去簽售可以的話

簽售，機票加埋果量都over

睇佢個工作效率 我都覺cb完都未收到

靠你哋幫我買多啲 我負責喺韓國運返嚟

突然推返出黎 仲以為無左影

應該加左d新野啦
btw,搵定人開新po

咁我開